Programa de control de tienda de video

- Este programa sirve para rentar pelicula.
- Calcula el total de la renta del dia.
- Calcula el total de la renta por membresia.
- calcula el total de la renta por topo de pelicula.